[扮工動物園] 可以hea的話不會郁之星期三

今日又會好忙
喵

岩岩先返到公司

poopoo

喵

老細唔返工 可以hea到收工

直接唔返工啦
喵

咁要集體礦工

話說我有個拍過4年獅子女座既EX就住我樓上
散左好耐 行過都唔會打招呼果隻
諗返起佢以前成日對我粗聲粗氣真係受左好多氣
但琴日係樓下見到佢 仲要拖住個有少少地中海既年約30歲男人
入到LIFT我都唔理佢篤下電話算
點知佢一開聲我差少少忍唔到爆笑
我竟然聽到佢用雞仔聲講野
果一個MOMENT 我更加肯定果位男仕係新既受害者
我由琴日開始不斷為個男人祈禱
希望佢快D脫苦海啦

咁個男人應該馴服左佢
喵

今日放下午

笑左出聲

我直覺話我知係獅子女扮緊野

今日放假

做咩
真係打算唔畫圖？

唔明中間既邏輯??

好地地一個獅子女唔會咁嗲人
喵

不過其實以前細個同佢一齊真係好開心

不過人愈大愈物質化

果時既我搵錢唔夠佢多

又比佢縑棄我 最後帶帽走人

如果一對情侶可以一直同對方保持住熱戀期你話幾好呢

琴晚返PT啊！

可能想當年佢都係咁
被獅子女吸引

係岩岩拍拖既對象面前要扮哂嬌滴滴
所以要雞仔聲講野
但明明以前成日粗聲粗氣

咁果位男位未必係受害者
可能係出色既馴獸師

你而家晚晚都番pt
諗起都parlay

果時真係好開心
好記得同佢表白果日個情景

地中海馴獸師

可能琴日特登扮恩愛比你睇

無感覺

施主, 向前看啦
共勉之

住EX樓下,係咩感受

我開始有嘢做

好早吖

今日無得hea

好好地快d識個新女朋友

每次遇到呢啲couple 我都會毛管楝

又開始潛水

這些機會...jpg

等我仲諗咗陣係咩意思添

香媽
你平時用咩機影相架?

未係太忙, 只係唔可以不停咁吹水啫

是咪講緊最平時/日常?

7+

無乜感受
只係成日見到

4年時間真係好長
不過呢啲女
唔要都擺

7+

香媽都用ＩＰＨＯＮＥ
有錢人

會唔會有性幻想?

最好就忙一陣可以抖一陣

有咩幻想

今日好忙

平時返放工無咩機會影相...至多咪影下啲下午茶...點會帶啲咩相機

不過有時揹背囊咪會有部鏡頭相機晌袋囉

鏡頭相機係呢部:

忙畫圖

以前同佢交往既日子囉~

忙住咁抖, 抖住咁忙

印象最深刻係表白果時
最初初我唔敢想像可以同到佢一齊
你知啦 毒撚切忌有自信

散得咁唔開心
好憎佢就真

佢好靚女

琴晚睇完逃恥
又無野睇

樣就一般
但果時覺得佢好斯文好乖

我個fd同過一次乖女拍拖
之後都唔再搵乖女拍拖
原因係 乖女太悶

佢係你同學？
定因爲住得近
抄左牌

你地有無續BNO

無續...因為仔女用唔到BNO...驚去旅行時大人BNO, 細路用特衰會煩

又係忙到癲GE一日.....

好細個已經識
係樓下公園一齊玩
大個遇返

哇,好電視劇

都岩
講個小知識
但其實可能你地都知

如果第一次去台灣你拎bno去
咁之後去台灣你都要用bno
如果唔係會check in唔到
or
要原機番番香港
唔可以入台灣境架

我既人生可能係有一日ＢＢＱ然後暴斃
大結局

青梅竹馬既故事

想問下有無人用1010?
而家用緊csl 合約就到期
諗緊好唔好轉1010
月費貴左但送MOOV
我有用緊spotify 可以隨時cut

做乜要咒自己

用緊csl
不過我自己鍾意晌itunes 單撈歌, 無用過moov spotify 呢啲

用左csl 好多年
而家csl 放工時間搭地鐵食晒屎...
所以先想轉
但俾多幾十轉1010 又唔知值唔值

貴左但抵用過csl + Spotify ?
用慣左Spotify

搭地鐵係咪得3同smartone收得比較好

用緊１０１０
唔錯
不過ＭＯＯＶ唔好用

csl + spotify 平過 1010 送 moov
所以struggle 緊...

between, spotify 而家好貴...

唔好用ＳＰＯＴＩＦＹ啦
又無結衣ＢＢ啲歌

咩人黎？

乜csl同1010唔係一樣嘅咩？

肛門傳聞1010 priority 高D

48.5HKD per month
但用慣左做gym跑步聽Spotify

其實spotify 個interface 好唔friendly...
但spotify, kk box, moov 之間
好似spotify 好少少...

聽聞ＫＫＢＯＸ多Ｄ日文歌
所以應該轉ＫＫＢＯＸ

我主要食屎位係汁魚葱

搵人夾family plan
meow

垃圾人仔plan

新加入扮工行列

崇日

新人自拍是常識吧

都估到你會衝出黎叫人自貼

剛單撈左MOOV 試用
個interface 都係差
暫時傾向1010 + moov

每次都係咁

已經將啲野做得好慢 但時間仲慢

點啊？
有意見啊？
唔鍾意啊？
分手囉～

快d到星期五interview
而家唔知佢問邊方面嘅嘢，上網又無乜資料睇
搞到成日都好不安

say 個hi lo

In邊行

Prepare 左D 基本問題先囉
基本問題唔失分已經掂左一半

會唔會又捉你入倉

你去搵結衣bb囉～

嚇走左人喇
不過我地都貼過 新人唔洗驚，返黎啦

諗下一陣食乜好過自貼喇

in what?

meow

搵Ｄ問題問下佢
認真諗過真係疑難先好問喎
之後打蛇隨棍上
話想多謝佢幫手
主動請佢食飯
晚飯閒談期間
不經意咁比對方知你已經準備買樓
而且有能力包起對方
完左晚飯後叫佢陪你去行下街買野
又再次不經意咁唔覺意去左間情趣用品
之後拎起Ｄ手扣、皮鞭、蠟燭頭也不回去收銀比錢
出左鋪頭後同ＩＴ男講聲有少少攰不如搵個地方休息下
下一步點做相信唔洗我再講啦

低級公墓員
但真係好想入去做

呢啲就係你心裡入面既想法

你返工個邊有咩食

不過
唔好大教壞細

玉球telegram是咪轉咗icon?

同埋搵人SM肉爸爸
Thanks

ACO?

無啊

咁你msg 我先~~~搵唔返個history

玉球telegram是什麼

見下面先啦

即刻去睇左下

紅磡西鐵站嗰頭 都ok多選擇

technician

肉球tg 真係個個都知...

肉球愛好者巴打的telegram

正喎
紅磡好多野食
有個好朋友住個邊，間中夜晚會入去食下野

係
可能個個都有

直接帶返屋企女女女佢，無得反抗

進取型

個倉分分鐘玩到星期五都仲有

大石壓死蟹

可能會變左咁

Me: Hi
佢：？？

End

除左倉你開始有野做未
其實你做咩

嗚～～
食得

文員仔 其實每日都有stationary work 但手板眼見工夫 一陣就做完 跟住就由頭做多次dum下
等九月入救護員咋

約佢睇場戲先

想睇拆彈專家

同你差唔多
加油
救護員係已經確定左9月返工？

你觀人於微細心體貼喎
喵

有其父必有其女 爸爸

簽左conditional offer 等7月身體檢查過左就正式等入職

呢套都好似幾正
唔知幾時上

唔係謙虛，我反應係幾遲鈍

好

比大隻救護員抱起

之後救護員隻手斷左

呢啲文職做五個月都唔知點捱 番得文職工嘅人都好勁

呢度好多人陪你

食完飯又開始繼續扮工

然後我抱返佢上車

都係架 搵食打份工

洽陣先

女漢子

有無睇到牛角單AA制新聞

食完飯

即管揭穿我 諷刺我毫無大志
我無名指 只想多一隻戒子
如明白我 滲透我內心深處
看似剛強 實質小女子

打丁

有

同意~

飯爸召喚~
tg 左你有野請教, thanks a lot!

AA有咩問題
我睇唔透

救護員
喵

約：有冇巴絲一齊睇春嬌

無問題
我諗件事純粹係個男人醉左

我記得以前有個交友app係以戲會友

覺得一個人睇春嬌有啲可憐

AA制好正常姐
不過個男人覺得 對方睇佢唔起

有３人以上先ＪＯＩＮ

前排先睇番頭2集

為左睇第3集

我都有d想報但係唔覺得我會過到體能
喵

淨係睇過第二集，仲要係飛機半入睡狀態咁睇，起身個陣已經自動播緊藍底白字既flight info

我買左鏡啦！唔要你個支

春嬌好睇咩

好睇過天真嬌

帽事既

>10年無睇

真空教授

藍領jj

一餐飯$2200

對老灣黎講濕濕碎

整飛煙

笑咗

差啲睇錯綠帽合唱

一餐飯$2200濕碎既
a:我一早脫離A0
b:我一早唔使撈

係因為之前未睇

我想睇波士bb

覺唔覺學童身體檢查好咸濕
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

有冇人有印象
以前學童保健係點嫁？
我以前就真係次次都係姑娘
咁女仔係唔係次次都係男人做檢查？

好似幾得意

你點知

我係要求女人做檢查

帶埋香仔妹

每次洗完頭
都甩十幾條頭髮
會唔會好快變甩曬

即係佢本身係男人同你做檢查？

留名等睇地中海

好快變地中海

不嬲都帶埋佢哋一齊睇

本身係男,加一個姑娘望住

新陳代謝嚟

要檢查Ｄ咩嫁

有冇人睇?

身體檢查,睇發育程度

上面同下面都要被檢查？

/??

我想睇同囚多Ｄ

最近好多好戲睇

當然啦

帶埋我去

咩事呢

聽聞男仔去做檢查
醫生會拎支野搞個

我下次話你知我去邊間睇

護士用手無用工具檢查
好似係

點解我唔比人機讀書做醫生

搭單gigogo

點解花都會摘嚟食...

然後睇fb comment 見到呢條link:

????

睇戲嘅錢夠買包煙喎

冷冰冰的手,套都冇

50歲的女護士

幾時先六點

又肚餓
喵

做男姑娘

我細個都食過

唔知咩花，但可食用嘅

熟女，正

眼訓中

我又係，啱啱食完碗麵

大紅花？我老豆都比過我食
喵

呢兩日飯爸同雞髀都好忙咁
然後好耐無見過松露
仲有我第一日入黎見過嘅豹哥

唔記得細個食咩花，幼稚園嘅事

除咗菊花(沖水), 其實有咩花會拎/摘嚟食

佢好似杜娟嚟~~
大紅花我試過lam 個花蕊嘅花蜜

係仲貴過煙
成百銀一場戲

2200

三色堇
整甜品或者沙律

兒清

邊個係兒清

我買保險個運動apps 送戲飛

咁我都有用過鹽漬櫻花嚟整甜品嘅~

岩岩老闆敲鐘請下牛菜

又開始中眼瞓

突然懷念舊人??
松露同虎哥真係好耐無上水

好下屬

香媽整野食好叻

介煙啦
食煙

呢啲上網見到人整得好靚, 所以又跟住整

每次整完
都要自己食曬

x2

其實我入黎之後就無見過佢地

不舉呀

好耐無下廚拋下鑊

香仔香妹好棒場~~
嫌三嫌四多ge gut 嘅黑帝都會搶食

仲有一個鐘

真係好想去會議室恰返粒零鐘

兩個鐘

用開 LC 煲拖唔起

仲有單做緊 做完偷偷恰5分鐘

45分鐘

用LC可以當啞鈴咁舉

我屋企人唔會

即係你趕走人~

好想食古力
但又好熱氣

返黎呀你地 我走

食一粒

最後買左雪米慈
搵唔到想食個隻古力

煮多兩年飯, 出去食飯可以唔駛俾錢了

佢哋唔鍾意甜品?

係呀
所以我決定唔再整
但如果我整曲奇
我細佬食得好快

點解既
我唔明

寄一塊比我
我想整傳統個種lemon tart

我最鍾意整總統牛油肥死你曲奇

手瓜起展, 食飯唔駛俾錢

得物無所用

隻牛油好香

我瘋狂啪緊M&M朱古力

想食明治隻
Choco baby

點睇老細當你係網上代購.

咁切左佢啦

佢係咁叫你幫佢買野？

衫褲鞋飾,化妝護膚,保健產品...

你係做秘書？

bingo

我覺得有圖有內容都算了，留低保濕2隻字,好難估姐

鮑魚保濕

你老闆就咁留低保濕兩隻字叫你買野 ？
點揀呀大佬

曳曳

我問佢咩保濕, 佢話最新出既產品,完

整過幾次, 都清得好快~

咁正常喎~~
秘書咪即係朝九晚五貼身丫環

我未入正苦前都係做秘豬

牌子呢

我都有諗過做秘書